如果無諗住全民武鬥，不如直接完咗場運動佢

狗唔敢打、藍又唔敢打，永遠只係俾人打，我真係未撚見過有咁低賤嘅民族，仲賤撚過大陸狗，三個月俾人禁住打都可以唔撚還手。

(我講得出就唔怕還，但永遠無藍敢對我進一步攻擊)

無論想法定行動都係諗點樣守。得一兩隻狗衝前拉人，成班人一齊走。連儂牆十幾人可以俾一個藍破壞同打。佢地係美國隊長定綠巨人？講到口臭破窗效應，你地係抵俾人打架，打撚死你地都唔敢還手啊垃圾！

如果繼續咁落去不如執撚咗佢啦，永遠俾人打正係話呢到無勇武係到，如果勇武係到一定打到你班藍仆街。屌你老母！你自己唔做得勇武架？永遠靠人食屎啦！

係啦繼續唱歌屌狗，永遠動口不動手贏撚曬印象啪啪啪！唔好再話藍無成本無人拉，屌你成百人圍1,2個藍/狗，死咗都唔知咩拉條毛啊下。

九龍灣踐D人出左手啦

仲有光復元朗，無諗住滅村咪撚再搞元朗，去親都係俾人打，人少走我明，但人少係因為你班仆街唔敢打先人少，明明人數係多過對而，全部人打我地咪人多囉屌！

冇錯 人多做野
hit & run
開始多人做

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

又一個講真話既手足準備俾人批鬥

唔洗打頭，斷腳係基本

支持私了

講咗幾耐要藍絲斷手斷腳
到而家血都無滴

屌你真係好撚嬲，咪撚講我點解唔第一個衝出去打，我救人嗰時又話你知？仆街啦屌你如果我一個出去打，有無人BACKUP我啊！我自己打完俾人拉再返去私刑邊個可憐我？如果你肯BACKUP我打撚死嗰一兩個落單狗/藍再講啦！但我信唔撚過你班人囉！有事就走正仆街！

我次次講撚完就會有人話你唔出去打！仆街啦你啲鍵盤戰士我洗唔撚洗叫人直播我打俾你睇啊屌佢老母！

同意 由原本好撚傷心睇到好撚厭
次次都係廢老打人 之黎黃絲唔還手
之後出黎用把口鬧
之黎鬧左陣有黑警黎到
之後一齊大叫 黑社會 黑社會
之後黑警就噴人捉人
之後就出黎同黑警大聲理論
黑警Wfc

完 散水 返連登po隻嬲嬲豬

完

打得就無諗打邊，狂打就係！

同意，成班民智未開發，唱K就大大聲，幫手救人就唔知縮撚左去邊

果d垃圾黎，除左識話人分化撚，乜都做唔到，呢d撚樣先係真正分化撚

武勇都拉得7788
得返班戇鳩唱歌撚

我自問唔係最撚勇武，最撚勇武係你地影到同狗正面交鋒嗰班。我仲有理智我都怕俾人拉，但安全位我真係唔撚怕打撚死你班廢佬。

真心 會還手嘅話
班撚樣根本唔會惡得出樣

我係正foodpanda 前面跳黎跳去都冇事

永遠都係我地捱打

抵撚死架！廢佬點會夠你打正常你後生過佢！打撚死佢，圍嘅人行行企企擋撚住班狗拉人，就算拉擋住嘅人可以告你啲乜？阻狗犯法？咁多人逼行唔撚唔得架？驚西咩！永遠俾人打都係得一個原因，就係香港人自己垃圾低等怕惡！

正係識係話好嬲 嬲又如何？嬲乜都唔做人地怕乜野你嬲？

忠言逆耳
香港人真係好垃圾
比人打都唔還拖
淨係叫人唔好去送頭
但又唔出去幫手
助長歪風

你問下果d人中小學比人打有無還手就知佢地係咪左膠

咪有人打左咯